屌你老母，博人傳可唔可以快啲收皮

接受唔到鳴門佐助變咗兩個戇鳩廢物俾人秒

完全係童年偶像崩壞

核聚變呀，勁過自由高達

屌佢老母搞撚衰我火影世界第一

極速膠化上代人物

垃圾

有博人傳後就肯定唔係世界第一了

岸本係咪接手㗎係就快啦

鳴門都就死啦
叫佢快手啦

查克拉用盡未必會死既.....

講得實在太好

要嗚仔佐助輸其實唔係唔得
只係佢編排好差 要嗚佐輸比啲赤手空拳 比人秒
點接受到 但新仔可以贏到呢班人
之前講佐助同博人回到過去 自來也同佐助比人撚狗
最後嗚門細個同博人兩個搞掂boss
弱化晒班舊人 神化班新仔
你呢刻佐嗚比人秒 下一刻佢地個仔女打贏boss
真係好無癮 依家博人連當年仙人mode既嗚門都打唔贏啦
小李比佢養仔踢爆 輸比養仔
佐井 卡卡西 連班長隻野都打唔贏
堂堂水影比果班細路7人眾撚狗
卡卡西同班細路55波
紅豆比個細路喊暈左
木葉丸特別上忍 打極都輸 佢班學生就打得贏
志乃輸比己月 雖然蛇人有仙人mode 同埋志乃有留力 但都講到志乃要出極100%力先可以贏到蛇仔
人地話晒上忍 重吾果班 舊人搞唔掂 要新人先可以制止 肥妹又黑又煩 趕客到仆街

根本個編劇on9 弱化舊人到傻

屌奶星博人傳而家癲到寫撚死嗚門

#138 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有木葉丸屌你場場打鬥好似失憶咁，多重影分身呢？大玉螺旋丸呢？

岸本條死廢老HEA完就想出黎偷人作品?
又要睇返班舊人咁我睇次世代托柒呀

消費情懷都唔緊要，
劇情垃圾就真，越吹就越大，
成班外星人侵略地球，
我寧願佢出啲普通日常劇情好撚過

木葉丸咁多年黎好似乜都冇學過

明明當年結局佐嗚是但認真一招都毁天滅地，結果而家俾人秒殺，唉。。。

呢套垃圾 仲會睇已經on9

同數碼暴龍02差唔多

一直當呢套係同人作

太遲啦前面寫到咁點救
直接話佢係同人自己再寫第二套續仲好啦

正傳都完得咁爛 後傳點解仲要睇

佢套武士垃圾到俾人斬左冇野做先返黎執返個籮底橙
竟然對岸本會有期望

無計有銀魂鬼滅武士漫畫，劇情角色又普通

成套野都係垃圾
加上本身已經接受唔到佐櫻
仲生埋個佐良娜出黎
劇情又唔好睇 唉